有冇人可以解釋點解遊行又集中返港島搞

而且一大堆會員不斷推post
明明之前一有港島遊行總會俾部分會員屌
有冇人可唔可以講下點解行動方向好似返返去69 616咁 係咪我錯過咗啲咩

晒馬就一定要港島

616唔夠晒馬咩

民陣+港島集會 係人數保證

去返六月大遊行嘅作用係咩先

就係要展示 六月大遊行 之後到十二月八號 中間發生咁多事之後
我地依然係咁多人 都一樣係咁團結

be water

問題係唔會再有二百萬人

驚就唔好出街

be water, in a bottle?

可能多左呢 盡早啦
其實我明白可能會有D意見/唔認同
但既然都有共識 我都希望大家一齊去做 宣傳一下
如果最後冇成效/唔得咪下次囉
呢半年我地都係咁走過黎

6個月再返到去616咁咪勁囉

想死